有咩交友APP先識到台灣妹

Line

Heymandi，用台灣vpn

Coffee meet bagel

利申: 有一班台妹朋友

多謝巴打

我識好多台灣妹 要唔要介紹你
全部都好撚樣衰

咁客氣呀

你講清楚你想識台灣妹定台灣靚女呀嘛

其實都係隨緣
想同台妹傾下但唔知咩app
剩係知好多都呃錢

留名

走啦你

你可以同呃錢台妹傾計

咁慘我又唔係好想喎

Swag